[非曬命] 就黎聖誕 我送左件冷衫比我一個好多年既女朋友，佢好開心！

無錯佢就係陪左我24年既女朋友

其實我想講既係
就黎聖誕
希望單身既巴絲打快啲搵到另一半
裝備好自己，前面一定有個更好既等緊你

拍拖既巴絲就繼續甜蜜蜜，少啲嗌交，
開開心心一齊過埋聖誕新年

有家庭既巴絲就溫溫馨馨，暖笠笠係屋企拆下禮物，食下大餐，共聚家庭樂

無咩事我出返去先，大家聖誕快樂